有冇人感覺到拜登d氣黎緊

又廢又嘈 omg

廢老全體囂張起來

成股廢氣

come on man